英國同歐盟會於星期日繼續講數 但仲有重大分歧

好正常，畢竟係一個國家對住一個二十七個國家嘅「代表」談判，未到最死線後一日都好難有共識

只要有北愛係到都唔會傾得成
你一係係愛爾蘭整邊界，一係就同英國分開

吞併愛爾蘭都得其實

學BC IR 咁互通？

BTW依家好似漁業先係最大問題

癡線想又trouble 20年？
唯一一個合乎Good Friday agreement 嘅solution 係北愛歸愛爾蘭

其實仲有一招 聯邦英國 但係唔多民意支持

其實係魚、國家資助同如果某方違反協議邊個「法庭」審既問題

呢個係政治問題大過經濟問題，漁業佔得0.01% GDP，計埋曬kick lick ka lak 先0.1% 但當初脫歐話明要「唔俾班歐洲佬黎捉曬我地D魚」，但問題係英國佬唔多食英國捉到既魚，大部分都係出口去歐洲

令一個問題係國家資助，BJ 想用國家資助谷間英國google 出黎

最後就係違反協議點搞，Eu 就想歐洲法院搞，英國佬唔制，原本都係問題，但BJ推個single market bill 將呢個問題放得更大